唔知自己吸過毒嘅人吸上癮會點

當一個人吸左毒
但係唔知自己吸過(例如俾人落藥溝埋唔知咩事)
咁當果個人上左癮會點樣

利申9up

咪好似啲有毒癮嘅人無得吸毒
好辛苦咁樣囉

有條嗦女係你最鍾意既打扮來有身體接觸既方式撩你，用長腿黑絲來hi 你碌鳩
但你手腳口都封實哂

Up乜鳩呀

一次唔會上癮,唔好戇鳩

上左癮，又冇得食果重辛苦

咪會好似以前啲皇帝咁